{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=992&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 베니스"
    },
    "text": "駐車場情報:計35の駐車施設を保有しています。 周辺情報: ドルサン大橋及び公園は徒歩約5分の24kmに位置し、麗水海上ケーブルカーは徒歩約5分の2kmに位置しています。 麗水沿岸旅客ターミナルは車で約6分の距離の0.98kmに位置し、麗水水産物刺身特化市場は車で約5分の距離の2.5kmに位置しています。 麗水梧桐島とアクアリウムは車で約2分の距離の4.49kmに位置しており、麗水浪漫屋台は車で約0分の距離の4.09kmに位置しています。 追加案内事項: 客室料金は2名入室基準です。 パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 人数を追加する場合、料金が発生する場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何箇所ありますか？",
            "answer": "計35の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ドルサン大橋及び公園は徒歩約5分の24kmに位置し、麗水海上ケーブルカーは徒歩約5分の2kmに位置しています。麗水沿岸旅客ターミナルは車で約6分の距離の0.98kmに位置し、麗水水産物刺身特化市場は車で約5分の距離の2.5kmに位置しています。麗水梧桐島とアクアリウムは車で約2分の距離の4.49kmに位置しており、麗水浪漫屋台は車で約0分の距離の4.09kmに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで入れますか？",
            "answer": "客室料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何名まで入室可能ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物の破損や盗難はどうなりますか？",
            "answer": "また、客室の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 566
    }
}